嫦娥四號成功登陸月地背面

張相睇落證明美國係有登月 包括見唔到星星 好多光源 大家點睇

月球背面*

Dark side of the moon

唔係話月球背面係極之凹凸不平？因為幫地球擋咗好多子彈。

咁光嘅原因應該係架飛船嘅燈射出嚟啫。

月球係會自轉架 無論邊一邊都一樣幫地球擋子彈, 關月背咩事

好想知月球背面係咪有外星人基地

估唔到連登仔會信支那會有技術上月球

連登真係多小學雞
係呀
月球係識自轉，但係佢除咗自轉，仲識繞地球公轉，而兩者既時間一樣
導致月球公轉到去邊都用一個面向住地球
所以先會話月球有正面(長期向住地球)同背面(長期背住地球)

再唔清楚去google 月球公轉自轉啦

請你證明張相係假 客觀討論姐而家

怕你小學雞未去到香港科學館
copy埋香港科學館既解說

Ａ) 月 球 是 否 經 常 以 同 一 面 向 著 地 球 ？
B) 月 球 有 沒 有 自 轉 ？
答
A) 是 ；B) 有 。
由 於 月 球 看 來 永 遠 以 同 一 面 向 著 地 球 ， 因 此 很 多 人 以 為 月 球 沒 有 自 轉 。 事 實 剛 好 相 反 ， 由 於 月 球 不 斷 環 繞 地 球 公 轉 ， 如 果 月 球 沒 有 自 轉 的 話 ， 我 們 便 有 機 會 看 到 月 面 的 所 有 區 域 。 月 球 既 有 自 轉 及 公 轉 ， 可 是 我 們 卻 只 能 見 到 月 球 的 同 一 面 ， 那 是 由 於 月 球 的 公 轉 周 期 與 它 的 自 轉 周 期 完 全 一 樣 ( 等 於 27.3 日 ) 。

快手打錯
香港太空館
自膠一打

係cctv 1號廠影架炸

點解著陸先影 未登錄前唔影張遠鏡

我都覺得係嘅機會好大

Cut!

支那可以連美國佬都呃埋

去到月球背面咁厲害都唔影多啲相返來?你去轉日本都周圍打卡啦
只有一張咁假既圖，同NASA一9樣

btw 可以google下潮汐鎖定

我想知去到月球背面嘅時候點樣傳送返張相去地球？用無線電波？ 用轉彎嘅無線電波？ 定係飛鴿傳書？